其實我一向都覺得乜野都講求fact check嘅人其實好on9

亦都係點解你地永遠都做唔到不割席嘅理由
因為你地太理性
下下追求事實
而對家就唔理三七廿一，總之有乜就信乜，甚至肯去作故仔去撐自己友

我唔係話fact check唔岩，而係我覺得呢啲緊急時勢，等你fact check得黎個風已經吹去第二邊

就好似女義士比popo全裸搜身個單，個個出黎話fact check咗先再講
比你fact check到又點，又有另一單爆起去冚呢一單，到時唔通你地又慢慢fact check?

換過角度睇有冇諗過如果單野係真嘅，當時人會點諗？

所以永遠做唔到對家嘅永不割席只撐隊友嘅原因係因為太過有分折能力，下下追求真相

要記住當對家都係靠fake news去吸更多支持者個陣，你地真係冇必要下下都等真相浮上水面先做文宣，冇必要永遠都我地在明，對家在暗
咁樣做長遠落去打輿論戰未必有利

因為冇腦嘅就算fake news都照信，有腦嘅一早選擇咗自己應該企邊到

我知道呢啲說話係唔係幾岩聽
但有時為達成目的係要不選手段

對家做法就係 一個大話講得夠多 就變咗一件真嘅事
同時嗰班人就會失去左判別真相嘅能力 慢慢就咩都信變成宣傳機器

哨兵嘅嘢就一定要Fact Check

唔係話所有野唔追求FC
而係對於己方有利嘅contents點解唔好好利用

手動負皮比標題
FACT CHECK係必須 樓主諗多左

FC唔係唔好，但風頭火勢未必係必須

有啲道理既
同勇武同和理既關係有啲似
但如果有啲明知fake都去狂推又好似同對家無分別
正/負評揀唔到

有啲野, 明知係政治宣傳, FC係多尻餘, 只係倒自己米
比如隔離個POST話有妹豬去釣黑警, 無論真與假, 係無必要FC
散出去就OK

正如做business一樣
大家定位唔同
目標唔同
Target market都唔同
當然做法都會唔同

正因為對家假先有我地利用的地方做彈藥
對家大話經唔起推敲
而我地係真金不怕洪爐火

即使對家都只可以用假料抹黑我地

當然我唔排除盲目擴散會為日後帶嚟影響
但係為咗贏今次場仗，少不免要學對家用返少少拿渣手段

咁事事講求真相呢一點亦都係點解我地會聚埋一齊嘅原因，不得不承認呢個係美德

分析 仲要大大隻紅色

打錯字

真係太有潔癖，點解你哋可以接受無賴文宣，滲入藍絲page玩分化，用比藍絲更藍絲串到佢哋收皮，失蹤兩日返屋企吹奏老毛呢啲做法但接受唔到fake news
人哋啲fake news專喺幾個page放假whatsapp對話/假錄音專target廢老，而家唔係叫你作假新聞推去俾外國睇，係作假新聞搞到班廢老混亂，令到佢哋fact check完都唔知邊一邊先係真，而家係黑白材料都係我哋fact check哂先講，然後呢？黑警記者會咪又黑講成白，咁點解我哋仲要幫佢fact check？留返俾佢哋自己做喇，仲要佢哋有冇腦去check到真相都成問題
總之明顯地係target件垃圾藍絲我係絕對讚成唔使同佢哋講道德，因為對面咁多年嚟都係無恥fake news撚嚟
乜lisa巴咁夜唔瞓

阻你小小位置 唔好意思

［建議8.18］舉起為我地發過聲既國家國旗

有恩不報非君子
有仇不報柱為人

+幫推！

對內fc
對外廣傳

正確
有利嘅好似美金咁
佢信，就會一齊提款
咁真真假假其實無人知
因為未發生